［多圖］IG/FB/Carousell shop: ballshoeshk賣假貨

見佢落得FB/IG廣告
話係同Nike原廠攞貨所以舊款比出面平
講明有問題可以免費換貨
又放咁多”客人正評”圖出黎
諗住蝕極都係幾舊水咪試吓

最後隻色錯撚晒

搵極都係無回覆/Seen咗就算

最後係啲po度洗9佢板再比佢block埋

買之前都有search過呢間野
但無相關既po/listing

出得po就預咗比大家笑 唔求巴絲打幫手
只係想提提大家 我蠢好啦 唔好中伏!

希望下個見到又想知呢間野伏唔伏既人搵得到BallShoesHK個名

推

順帶一提 已報海關

山寨味濃

直頭山寨啦
全白既款 整條黃邊
講漏咗 收到時個鞋盒下面有個殘體字江西QC標籤
眼見愈黎愈多賣假貨既黑店fb/ig shop
唯有等多d人search到

你咁on9唔水你水邊個

多謝幫推

樓主自作多情
根本冇其他人會中伏
拉

都多謝你先

阿豬阿狗都同到Nike原廠拎貨？出面啲運動鋪仲有得撈？
IG買到假波鞋都唔係新鮮事，淨係連登都見過不下十單
因小失大咪依啲囉

RIP，當買過教訓囉

幾舊水 唔係咩大數目
本住搏吓既心去試
宜家試到唔岩
開個po等其他人都用意就係咁

有幾撚on9先去ig買野

原廠=假是常識吧

講明原廠賣廠貨俾你唔算呃人啦

同時講明係正貨喎
點都有誤導成份

下次諗清楚啦，賣俾你個個覺得你幫緊佢宣傳

呃緊你唔通講明係假貨咩
講真個ig睇落咁伏你都走去買就真係幫唔落

被呃比呃人更唔抵幫 多謝你意見

推緊個po上佢listing樓下

原廠講緊山寨既個間廠 佢無講過係正廠🤣

我再門既ig msg有問 佢話係
所以宜家幫佢手推比更多人識 佢咁好

一手㗎 假野之嘛

LM 等波鞋專家解答